有無彩虹冒險私服

好想玩

有
好似有post

好想玩翻正服 果陣廢裝每日朝早抽sp卡希望抽到一日風劍9頂降玩下

就咁google就揾到私服